摩連奴首談蘇斯克查麾下的曼聯：剎那光輝不會是永恆！

前曼聯主帥摩連奴在離開奧脫福後未有再執教鞭，轉而當上了兼職足球評論員。

摩連奴在離職時曾說，永不會談及自己被解僱的內情，以示對球會的尊重，但認為曼聯要取得今季英超前四名，要有奇蹟出現。

蘇斯克查在接掌帥印後，以行動作出回應，在頭十場比賽中取得26分，打破英超史上紀錄，曼聯亦升上聯賽榜第四位。

球隊出現如此戲劇性的逆轉，外界預期會令摩連奴變得緘默，但一向言論出位的他依然故我，在昨日的電視評述中，不點名質疑蘇斯克查沒有長久的資歷。

摩連奴認為，曼聯現時的「反彈」只是暫時性的，蘇斯克查的順景很快將會無以為繼。他以近日被富咸撤職的雲尼亞里為例，來說明主帥履歷的重要性。

「富咸會否有比雲尼亞里更佳的主帥呢？沒有！柏加 (富咸新領隊) 的領軍經驗可以跟雲尼亞里相比嗎？當然不可以。

在足球圈中，以我前任球會 (曼聯) 為例，有時會即時出現一些轉變，長遠來說，我不太相信這些轉變，但以即時來說，有時是會有點正面的效果。」

在同一電視台較早前的節目中，其他評論員均認為，蘇斯克查轉任為曼聯的長期主帥只是時間上的問題。

《霍士體育》認為，摩連奴拒絶認同蘇斯克查的能力是可以理解的，因為他是由於無法為曼聯帶來正面影響而被炒，但蘇斯克查運用他留下來的原班人馬，卻打出如此理想的成績。

煩唔煩啊

不出半年已應驗

同一篇新聞我到底要睇幾多次

摩佬中文幾好